最撚好食嘅零食

離開咗中學嘅小食部
係絕對唔會買嚟食

呢個好好食
仲有嗰個唔知咩雞餅

緊係用飲管吸嘅四方果

畀環保撚屌死你

頭幾次食係唔錯
但係依家好q厭

魚仔餅都好味

蝦餅
但唔會係呢隻牌子

係咪一大塊嗰啲

用飲管係食四方果嘅精粹

呢隻牌子D味好怪

四方果係用口食

我就係鍾意呢隻味

食薯片好正啦

no, 同你果隻一樣, 但唔係呢隻牌子

呢隻好食

長期食開呢隻

題外話，以前小學既小食部有一靈異事件

同樣價錢，你叫午餐肉麵加魚蛋，係兩塊午餐肉同兩粒魚蛋

但你叫魚蛋麵加午餐肉，係三粒魚蛋同兩塊午餐肉。 呢件小事係學校既都市傳說，百份百肯定間野係故意。

除左hazelnut之外隻隻味都好食

笑死咁都俾你發現

童星點心麵

呢個牌子藍的

對唔字

炒麵味好食

愉快動物餅紫菜味

魚肉腸

好腥

樓主唔應我

我印象中呢包野係紅色

魚仔餅
仲要係魷魚個隻

熱浪

donki隻美味棒

媽咪麵

梗係時興隆味精條，10幾年前小學小食部賣2蚊定2.5一包，入面有2條，一般就咖哩味同辣味，實簡辣味

漏咗

好辣

人哋嗰包好食啲

香蔥薄餅

咁都辣？

唔係3條咩？

辣

係，記錯，sor 3條，小學雞夠食兩個小息

四方果緊係直接啪落口架喇

超市賣得好貴
但759 10幾蚊有包

真
不過呢隻其實好撚難食
最好食係恐龍谷
蕃茄薯片同埋芝士青豆嗰啲

我淨係食榛子

時興隆同埋四洲、卡樂B，小學時期嘅3分天下，最廢無錢都有5毫子一包嘅四洲紫菜食下，或者黃色包裝嘅蜜蜂🐝糖 依家d細路已經冇呢隻歌唱，時興隆同其餘兩隻比真心唔差，我到依家都仲會食牛仔片

我小學果陣四洲紫菜$0.50一包，蜜蜂糖好似$1粒
仲有仙魔大戰朱古力威化餅$1包

啲腸臭既

好好食

呢隻真係好食到PK 好似食緊成舊朱古力落口咁

有冇食過一隻包裝上面有隻雞嘅，隻味好似甜甜地咁，好似叫金雞片定乜，四四方方，又係d小學雞低端零食 最貴一定係熱浪嗰d, 後期去到4.5包，講緊就20年前..嗰時有個同學仔個阿嫲每日俾佢一舊水買零食（聽聞話中咗獎），每日小息都成班𡃁跟住，呼風喚雨咁，佢又好大方請我地食嘢

另外：係你吖劉仲賢，如果有上連登一定要相認吖，呢20年嚟兄弟冇唔記得你，小學嗰時有戴眼鏡，下巴有粒墨，個樣幾靚仔

金雞片好好味
馬來西亞仲有得買
不過唔係四方形，係貝殼形

milk choco好食到爆

已經搵唔返，憑記憶去記個形狀

仲有唧唧冰1蚊條

點解會冇人講滿地可
小學小息一開個個都爭住食

有隻係恐龍形狀好撚好食 仲有薯圈

好似都成廿幾三十蚊包 榛子最好食

試過同同學夾份買通常會簡下半截，因為抵屌d, 後尾轉咗輪流一人一次，小學雞窮得嚟有好多回憶，d細路好多走精面嘅嘢，抽數碼暴龍卡，yes卡嗰期又係好盞鬼，嗰時twins先啱啱出道，仲有咩快樂龍， coco呢d刊物，依家可能得返老夫子，當時老夫子20蚊一期，有時小學雞冇錢買漫畫，就去d乜聖x會社區中心度睇過期漫畫書

90年代 小學小食部, 包裝紅色...脆圈圈形狀
有冇巴打知我講邊隻
好想搵番但唔記得咩名

依加好似唔多見到四方果？

無左了

以前食鮑魚味

識野 次次澳洲返香港成喼都係呢隻

停產咗啦

能得利黑加侖子軟糖

依家啲零食越嚟越貴買兩筒差唔多可以食餐飯

太多色素停產咗

月經post 蕃茄薯片

呢個好撚難食喎

細個窮人零食，低賤到連珍珍都買唔起嗰陣先焗住食

薯片由細到大獨愛熱浪

又香又脆又辣好正

辣魷魚冇人講? 我講囉

富貴零食 嗚 ...

魚仔餅

叔一燒

波蘿冰

大發魚絲

辣条

有隻罐裝蝦條幾好食

窮撚由細食到大都覺得好好食
不過係支那嘢

恐龍谷

呢隻食完就食唔落飯
同食到好頸渴

太甜

依隻好鹹好正

好好食 但食到尾好酸
而家呢隻都唔係好貴啫 大筒裝嗰隻先叫貴

會食到個嘴損！！！而加仲會得閒買嚟食

雪餅

5毫，1蚊都有份過下嘴癮，細個零用錢真係唔多，好似先得5蚊一日，除此屋企係唔會另外買零食，有時草草埋埋幾十蚊，已經覺得好滿足，自己好有錢，當時最有米嗰班朝早或者第一個小息食緊公仔麵，加火腿腸仔豪華餐，12蚊左右一餐，見到都流口水，窮人有時食下2.5一塊火腿，小食部擺佢落去d熱水同辣椒整成嘅”湯”，食到lam lam脷，湯都飲埋

爆炸糖

好香牛油味

wise

四洲吹波膠

渴撚到爆，勁撚多味精，但小學雞唔重口味唔食，重口先覺得好味，後尾醒咗分兩個小息食，因為費事一陣口渴冇錢買嘢飲 （小學好貪食，真係有水都唔鐘意飲，要買飲品）

又平又好食
有時蛋糕個底都係呢啲脆脆

魚絲減肥零食一流

識食一定食超人魷魚絲！

屌！我幾十個超人襟章全部比老師沒收哂

個粒糖好好食

未撚食過好嘢

細個嗰陣每星期得20蚊零用
食過唔少 而家諗返起好撚驚會死

是咪食完有得整”紋身”化身做公仔佬嗰隻，低端零食我應該都知

印水紙

隻芝士圈已經唔同晒味

成日係759買黎食會食上癮

純粹個人喜歡

又甜又漏

好鐘意食脆口果啲零食
但好多都會食到口損

窮人冇計小息過下日晨，感受下小食部排隊個氣氛先買一粒嚟扮嘢ga咋..唔係好難捱，有錢一定唔食呢d,尤其男仔，女仔就冇所謂

時興隆與你

蕃茄薯片 越買份量每次都越少

一樣價錢？

我自己鍾意食硬糖
重有隻咖啡糖都好好食
不過細個屋企人好少買零食所以而家大個咗成日買好多

可樂糖

漢堡包糖

紫菜味世界第一
成日直接倒落口
依家都想啪返包啊哈哈

認真，我依家有班fd識咗十幾年，雖然唔係小學開始識起，由f.1開始識，個wtsapp grp就叫做時興隆，潛台詞就係：與你一起成長，因為佢以前個廣告好撚洗腦，講個小學雞男仔買魷魚絲俾個女仔，後尾條女做撚咗個男仔老婆，生咗個女，變咗做阿爸買魷魚絲俾個女食，後尾有句謝謝

好似lin 頭

檸檬味好難食

以前中學日日lunch都去士多啪一兩盒

提子味好食

隻咖啡糖係咪好似有d菊花花瓣嗰隻feel嘅包裝，咁上下，唔知點形容 但我應該有食過

依家我都係成日買零食..想補償返自己

唔知點解呢個post大多數都係細個食嘅嘢

曾共渡過漫長的歲月，關心你每處為你愛多一點，時日步過亦全不變樣，天天有你共我創造美好，時興隆與你，共享昨天今天明天。

以前係同同學一大包咁買
成班夾埋全部齊哂
個d襟章小息拎黎彈

依家難食咗，啲味怪怪地
同以前唔同

因為細個食過嘅零食響記憶深處係最好味嘅零食，那怕大個咗食過其他仲好食d嘅，都未必比得上細個時嘅嗰一份美好

識嘢 個調我都一樣仲記得

呢個先係

福麵捏碎加粉就咁食

All time favorite

卡樂B pizza薯片

秒殺

黃色

活龍蝦
正

依家偷工減料冇味既
以前係好重蕃茄味,重到食唔到薯片
依家係原味薯片加小小蕃茄味

識野！
我可以一次食哂12包

超力魷魚

呢個已經叫係新包裝，牌子唔同

而家時興隆邊度仲有？
工展會今年又冇，上佢網又乜都冇寫

我覺得好食喎
咁多負皮嘅

真 我都唔知點解

Agger

百kai都仲有，有時嗰度冇嘅嘢某d士多都有，所以呢家d士多都肩負住某種責任到第時連d士多都冇埋，行均d超市都冇，咁可能就變咗做回憶

未食過

食得多甜到條喉嚨唔舒服

奇趣圈？ 細個會儲嗰塊唔知乜鳩(世界各地)

唔係奇趣圈...雖然都有食
我講果隻係紅色包裝, 入面都係圈圈黎但係厚身既圈圈...

好痴牙

呢隻食完個口有陣腥味
但食緊果陣好正

酸到乜咁

而家先知個故事係咁

咁先正

柿の種

橡皮糖版本全條黑加侖子味好撚好食，不過早幾年諗起想食去問佢公司覆左我話已經停產

係咪甜味 係嘅話心中知邊隻，唔係嘅話就唔知了，等開估

姐姐麵

有時會攞佢送啤酒

化學元素表

吓屌原來個廣告有故事㗎咩

真一包先得20幾kcal

明治太空船朱古力

唔係 有d 似BBQ味我記得.....
呀 屌! 咁難搵 記唔起

小學個陣鐘意食覺得好juicy

肥仔餅

最鍾意Tiramisu!!

珍珍薯片 番茄味 紅色包裝
應該停產好耐

呢隻？

繽紛樂

Pizza味著片

你係咪渣架潮文個主角

狗也不屌

有冇 想see

睇你鐘意食蝦條就知你唔識食

無得輸

細個買10蚊3包

係 直頭有啲難食
有種大陸零食嘅味道 已經好耐冇食 細個好鍾意食

真呀，不過士多難做
我想搵脆雞塊~ 好撚正

回憶

好食到癲

呢位巴打識野
恐龍谷真係世一

隻味食得多會想嘔

唔難食 不過畢業之後都唔會買嚟食

食到成手都係再奶番乾淨

呢個就算我係絲打都買佐好多次儲襟章

香港好似冇得賣

想識

前排執房真係揾到好多

呢隻好好食

想睇下 全部唔見晒

認真 呢隻士多啤梨乾一食停唔到口

你最近有冇食過先.....咸撚到仆街

介指糖，一個小息食唔晒，局住一定要咬碎或者掉咗佢

有同學仔擺番嚿食唔晒充滿口水嘅介指糖落包裝袋

小學個個咬住

食到喉嚨痛

依隻幾年前有隻粟米湯味 好撚好食
但之後冇左就冇乜點買了

好撚鍾意食酸糖 仲有隻菲林酸糖都好撚鍾意食
破壞琺瑯質個種自虐感好爽

牛肉粒 唔捨得食

咬到就甩牙

綠色隻jalapeno味正

黑色都好食

圖哈多？

小學果陣成日食金雞片同埋芝士圈

搞到投票選舉啦

差啲食到糖尿病

上網揾到

好有回憶

好想食返呢隻

雪落雪櫃超撚jeng

入嚟就係揾佢！

Oreo

食到成條利都係黃色同橙色

有孖條

真

但係而家轉左有雪糕 就冇再食過

要兩個人食先好食

紅豆 都正

我

行得

想食檸檬味

Tg Hugo1991

我成日食檸檬

可能之後有好多個絲打陪你食

唔知係咪記錯，以前好似食過蕃茄味，食到停唔到

有

走啦

隻大發魚絲小學嗰陣有fd教我放入微波爐叮5秒(定10)

呀屌你，叮完又真係幾撚正

呢個po搞到我好想食零食

寸

去買幾包一齊食

熱浪正

未到最撚好食但以前放學都會買

好貴

夏天當雪糕食

阿布泰有

綠色！

我儲左成箱 好似齊最稀有果幾隻可以換nds
不過生誘早幾年掉晒

黑白配

食完個口好臭

細個買好似5毫子串

好想食返而家好少士多有得買

呢個好好食

而家搵唔返

愉快動物餅世界第一！！！

咪咪麵呢

依家問佢攞返！

姐姐麵仲有冇得賣

依家大番食 好似食擦子膠

出左隻煙肉味薄脆仲好食

依家仲有冇得買
以前見到呢隻覺得好撚新奇

成十尻幾頁都無人講 你地未食過架

師兄識貨
次次同身邊朋友講話鐘意食醋味都會有奇異目光
酸到手指頭都痛

屋村零食舖可能會有 再唔係上網買

啱啱食咗包就睇到呢個 post
不過又唔會叫最撚好食嘅
淨係沙爹魚片都砌唔過啦

咸到生腎石

一定要紫菜味

以前蟹餅都好好食, 但呢個牌子真係麻麻
依家好難見到其他牌子得返呢種

紅色包裝嗰個牌子係皇道

阿波羅有得賣呀

食到停唔到口

淨係食 hazelnut 味

喂喂你入錯 post

細細個食紅色果隻 買呢包會好珍惜 續啲續啲搣嚟食

好古老
清係咪嘉頓雜餅嗰代人

芝士圈一定要套落隻手指度食

仲有戒子糖, 戴住嚟食會溶到成手都係

金雞片、牛仔片

原來叫 roller coaster

食唔停口

後來唔知係咪節省成本成日邊咗鱈魚片, 一塊過

blocked

紅色 見到口水都出晒嚟

ching is rich

衰過珍珍

終於見到 邊度有得買？

小學 一 包 即刻變風頭躉

同意 以前仲成日食到喉嚨痛

明治朱古力橡皮糖
次次都唔覺就成筒食曬

點解冇繽紛樂

仲記得之前食完可以抽獎

以前小學放學成日都買

老母麵

呢隻好食.

支那賤種

隻隻都辣到仆街

咁貴都買

呢隻魔芋爽我個frd次次去大陸都掃幾袋返香港
雖然係支那化學元素表，但其實幾好味

大肉腸

原來仲有 以為停咗產

最近買返個卷黎 發現難食到仆街 點解小學會成日買黎食

屌你啦 好地地用鐵羹食咪唔使用多舊膠囉
戇鳩

吉之島特價嗰時8.8就有
買黎當早餐食

好正 $6包 好抵食

睇撚左兩頁
樓主應該係傻閪黎

爆好食

飯焦

原味好食啲

但係又無作舊朱古力食落口嗰種膩

甜到糖尿病

無人講就我講啦

入口即化好撚正

十二蚊

你發現咗

闊條麵正

湖池屋香辣薯條for sure

士多3蚊包？

藍 不了

簡單又開心

pizza味係最正

sour and cream好食d

759有款日本代替品

新版已經冇以前細個食果時咁好味

屌 係佢喇!! 巴打好勁

重味精，其實仲有蟹酥

甜到仆晒街

而家老夫子好似都仲係$20一期

最高汁
不服來辯

嗰陣$3包狂買嚟食食到厭左

呢隻好撚正

細個買唔起

無人講咪你講

你都冇活用到

吊老母 熱浪去撚左邊?

粉紅色包裝真係睇到都唔想食

垃圾中既垃圾以前小學雞聖誕聯歡會唯一 一樣冇人會食既野

又平又好食更係

你當動物餅死嫁

冇計，好似係made in UK

熱浪食親都喉嚨痛

齋燒鵝先係冇得輸

好掛住綠豆冰

Sor9ry橡皮糖

好撚難食

我知你講邊隻 好鹹嗰隻
不過唔知叫咩名
小學嗰陣買都就咁叫「一包BBQ」

#272 有巴打post 左
而家好似冇得賣

貴得有道理。真材實料無用濕9棕櫚油

巴打識貨

同食砂糖冇分別但係好撚好食

細個果時一蚊塊，好底屌

本人未試過

食零食都要keep fit

大筒裝多好多粒食

佢咪寫左同樣價錢

我嗰啲生哂銹

我唔見咗

其實牛仔片係咪冇牛既成份

lays 黑松露味
出左一陣
好似已經無得買

曲？

一個人食成塊好好咬
但一包幾個人分就要鱈魚絲

係呢隻

買完返黎擺一排會開始縮水，最後變左粒糖

除左平之外唔會簡嘅嘢嚟

辣味都好正

仲要淨係食紫色同綠色

以前見過d小學同學一餅咁食

以前$1.5一包

我都好耐冇食過
等我得閒去試下先

假印巴

是
抄名師

咪食咁多呢隻餅，至癌物超標之中最高

呢個真係好好食！

係喇，好正

不過我平時唔食醋

巴打食開屎？

呢隻食得多有啲似嘔吐物味

呢隻餅好似幾冷門咁，但真係超好食

咖喱雞味，周圍都買唔到

薯片黎講都係港產最正 但好似特別熱氣咁 次次食完都要飲積熱清先至無痱滋同唔喉嚨痛

我用鐵飲管吸
戇鳩

中學個個買黎上堂偷食

依家老了。去唔返中學時代

真心正

就算越嚟越貴都要買

依隻唔算係辣條
依隻偏蒟蒻 有口感好多

咬走外面啲朱古力然後含住粒糖好正

成班食到成隻手都係口水，係咁插落包野到拎黎食

好想食番

以前有隻送卡通貼紙嘅朱古力威化，1蚊包，已經絕種。。。。。。而家果D朱古力已經食唔返以前香滑。
跟著仲有食鬼脆脆。。
利申41歲

甜到嘔

芝士圈好味

可以連續食無限粒